{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045548",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "하삼 감자탕"
    },
    "text": "レストランは毎日00:00~24:00に営業しており、位置は霊光ターミナル交差点にあります。 当レストランは常に親切に運営されており、清潔と味に大きな誇りを持っています。 牛の内臓スープ、牛の内臓スープ、土鍋タットリタン、タットリタン、カムジャタン大、カムジャタン中、カムジャタン小、漢方背骨蒸し大、漢方背骨蒸し中、サムギョプサル(200g)、ピョヘジャンククは当レストランのメニューです。 このような様々なメニューをご提供し、牛の内臓スープ、牛の内臓スープ、土鍋タットリタン、タットリタン、カムジャタン大、カムジャタン中、カムジャタン牛、漢方背骨蒸し大、漢方背骨蒸し中、サムギョプサル(200g)、ピョヘジャンククの価格はそれぞれ9,000ウォン,9,000ウォン,000ウォン,36,000ウォン,34,000ウォン ,29000ウォン ,41,000ウォン ,36,000ウォン ,1万円 ,9千円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当レストランは毎日00:00~24:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの位置はどこですか？",
            "answer": "当レストランは霊光ターミナル交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "当レストランは常に親切に運営されており、清潔と味に大きな誇りを持っています。"
        },
        {
            "question": "レストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "当レストランのメニューには牛の内臓スープ、土鍋タットリタン、カムジャタン大、漢方背骨蒸し大、サムギョプサル(200g)などがあります。"
        },
        {
            "question": "牛の内臓スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛の内臓スープの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カムジャタン中の価格はいくらですか？",
            "answer": "カムジャタン中の価格は29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タットリタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タットリタンの価格は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漢方背骨蒸し大の価格はいくらですか？",
            "answer": "漢方背骨蒸し大の価格は41,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサル(200g)の価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサル(200g)の価格は1万円です。"
        },
        {
            "question": "ピョヘジャンククの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピョヘジャンククの価格は9千円です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 349
    }
}